林憶蓮唱歌都幾屈機, 點解紅唔起

同意樓主

慘得隻分身reply

連登個個會然都好似樓主咁高質

連登點解紅唔起